曱甴王鄧小強係咪嫌無警時分玩唔夠，想玩無警月分？

他主動提及香港罪案數字上升，指是自6月起暴徒破壞香港，令罪案急升，又批評市民守法意識薄弱縱容罪行，令劫匪都開始「打爛舖頭」，使爆竊案及行劫案上升。

前排啲曱甴高層已經想帶風向講話「暴徒」鼓勵犯罪行為，可能會令更多嚴重罪行例如搶劫甚至強姦發生

今日鄧小強又出嚟鳩噏，而且明顯係想賴手足搞到罪案率上升，絕對有理由懷疑佢係想重現721，仲要係長期版；透過破壞社會治安同製造混亂，令一啲立場唔堅定嘅人怪責示威者

其實呢招就不嬲都玩緊，卧底狗自己落場裝修，政府熄交通燈扮爛，黨鐵閘機扮壞，但似乎鄧小強想再升級，放任罪案發生（甚至黑警自己落手），然後夾硬賴係示威者搞成咁

如果打劫金舖、錶舖冇用，話唔定會轉向平民落手，甚至強姦，大家睇路

打劫嗰班係休班警嚟

唔排除任何可能性

化療式打壓示威

攬炒囉

Agree
成日話學生搞事
學生無鋪

你班警甴廢就廢啦，捉唔到賊瀨鳩班市民

打劫金舖、錶舖冇用，話唔定會轉向平民落手，甚至強姦，大家睇路

已經跌入圈套

市民又批評黑警執法意識薄弱縱容罪行，令劫匪都開始「打爛舖頭」，使爆竊案及行劫案上升。

可能唔係休班，claim住OT做

佢真係真蠢唔係扮出黎, 想同班就算攬炒左都冇損失嘅年青人玩哂冷??

咁睇黎係佢想攬炒多過我地，打家劫舍一上升就撤資，經濟直線向下，人心惶惶，回到九七前，到時連藍絲都屌鳩埋你班黑警

之前已經講遲下有機捉女強姦
女仔們格外提防

見黑警犯法冇後果，藍屍斬人又有人照，更係守法意識薄弱喇。

小型回血劍

唔好忘記中共同鄧小強都係黑社會
冇野係做唔出
黑社會人格+曱甴身份
打劫唔會被捕，所以唔會被起訴

商場關曬，成功，係咪可以走？唔想有人比人拉

佢哋真係唔驚經濟收皮，以前係官商治港，而家港共嘅唯一管治力量就係班黑警，寧願等商家佬蝕底都要養住黑警

用下佢個屎忽腦
愈多打劫，正常人只會屌班垃圾唔做嘢囉

繼續唔好執法

明面：「放任罪案」
暗面：「休班警去打劫」

最大贏家狗，輕鬆

佢係咪以為港豬會care?

721都做慣做熟
對佢地黎講，香港攬炒又有乜所謂，做又36唔做又36，仲要求緊加薪減辛添，經濟？咩黎？食得？

所以咪要賴示威者鼓勵犯罪，又搞到警力唔夠，然後又真係有人會信，好似2014年之後乜都賴佔中咁

我就唔信班商家佬會唔憎班狗，重點係，班狗無票架，依家個勢仲駛唔駛睇阿爺頭，有時玩得太過火係要受返，睇住黎

其實班狗都唔會諗咁多，只係暫時真係郁佢哋唔到

信嗰班仲賤撚過狗

push

唔做事嘅員工
炒哂佢

自從8月開始玩喬裝警之後
就算再發生多次721，感覺都係便衣搞事
而家黑警同黑社會已經冇分別，都係鄧炳強管理

呢隻曱甴王真係好撚老套
極度懷疑721 係呢隻曱甴以為自己好醒諗出黎

而家被人屌足半年721，班黑警駁都冇得駁

香港老細多定打工多？
依家市民負責捉賊定黑衫負責捉賊
尤其成日非法集結呀藏有攻擊性武器就一大堆防暴便衣
炸藥你都捉到，但爆格就咩都搵唔到？
算啦，無警時分根本點講都唔通
只會令人覺得班狗係政權打手

根本係啦，佢以前係元朗區指揮官嚟，同班鄉黑好熟

無警年分 搵人打劫 以為spin 到民意

值班嘅時候打市民 休班嘅時候打劫

明明呢樣先最恐怖

大家貼下文宣，大家更快矛頭指向政府同黑警

其實冇人care
反正唔係爆港交所
打爆鋪 其實就係同商家佬做show
正路鋪頭比人爆 更加要開記者會講下慘況譴責下
依家冇老闆行出黎大家都知咩事啦
劇本屎就收埋啦 冇料扮四條
成個警察部幾萬人諗條好橋都冇

721梗係佢同意出黎
咁痴線既野邊個敢揹飛? 只有佢敢

果班斬人的所謂黑警,有人報料腰間有警棍
根本就係黨狗鄉黑炳強指使手下扮黑幫攻擊市民

上海蒲東幹部學院專出賤種

shutdown 報警系統區區元朗指揮官無呢個本事

一定係黨棍鄉黑炳強做

推

民兵打柒班犯咪得
到時狗都唔洗請

滿足咗你哋解散警隊

有冇諗過其實係真係因為佢地廢

咁多打劫 都是示威者錯

佢地已經做過

香港依加擺明係軍政府
林奠同班高官?咪又係俾班黑警騎頭

即係承認自己廢

得班警甴咁唔知醜仲出住糧

係唔做野就出黎講 要取代班曱甴容乜易

想學新哥傳奇套電影橋段

天真過啊嬌

如果佢冇搞單721 出黎都可能Work 既
而家只會令人諗起無警時份

多謝諗721出黎隻警甴啦

咪pk 本人囉

明顯啦
特登唔抄牌都知啦

好明顯啦 咪係同一招囉
佢哋一開始唔妥醫院就撤走警崗嗰一招
咁而家唔妥成個香港嘅香港人 咪自製罪案搞鳩你囉

而且佢地唔妥嘅商舖黃店同埋新聞雜誌又會畀佢哋搞
根本就係鄧曱甴 喺元朗嗰度鍛煉出嚟嘅黑幫收數技巧

應用咗喺有皇權加身嘅警察身上真係威力倍增

咁如果黃店 中立店畀人搞呢 都唔理？
鄧小強就係想你咁樣做
咁樣同黃色經濟圈一樣 用經濟制裁藍黑店差唔多
不過佢哋係用暴力製裁 最後冇人夠膽話自己係黃店

懲罰可彌補一切

其實咪幾好，反正都歸哂邊。
黃嘅唔會割，藍嘅都唔會轉。
打劫令到商家，甚至外資擔心而結業。
依個唔係攬炒嘅意義咩？

本身香港買商舖保好撚平，依家警隊咁廢，保費轉駕到消息者身上，未來香港平貨將會減少
同時購物團(水貨客)都會大大縮減。
外國客根本對金，錶等無興趣，從來只係對香港食，玩等有幫助，所以無損香港國際旅遊業形式。

攬炒，就係要咁，大家一齊唔好做生意

好明顯

阿嬌都可以做特首

比狗打撚完一身唔通真係個個都唔會驚咩
唉 情況同烏克蘭越嚟越似 有啲地方甚至已經超過咗 但係我哋冇民兵隊

已經黑驚有份打劫啦
如果無，佢地辦事不力就嘔返啲人工出來啦
Bullshit

前幾日先比人偷完銀包…
我屌 本身已經窮到戇鳩
又要比錢整過啲學生証啊身份證嗰啲
諗起要比錢整張新嘅智能身份證都sad到仆街#

又係時候出聲明貼連儂牆

元朗佢最大, 唔係佢諗仲有邊撚個諗

你開撚到成條街都係金鋪錶行
仲要24小時都無差佬
吸引力咁大，全世界睇怕都係得香港係咁

捉手足咁落力，賊一個都捉唔到

其實一路都有...

無可疑

資訊年代有傻尻會信你片面之詞咩

警察發動搶劫 殺人 傷人

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

玩冇狗世紀都冇問題

派一d 手足人手去aim 罪案發洩最好

順便增加經驗，分數去取替popo

文武都贏哂

我地努力吹風講：
香港警察只拉學生貼連儂牆
不拉打劫金鋪犯人

屌呀 咁講野 最後冇人會支持我地

啲狗打劫完啲戰利品自己袋

你而家係自炒
俾狗咬 黃店一定傷過俾我地罷買既藍店

喱樣真
出面好危險 返屋企保平安

罪案急升即係表示警方唔做野
真係咩野都可以賴落示威者身上

冇話要原因
要諗既係點樣炒埋藍店同班狗
藍店都開始有成效 但狗有講過俾我地炒到佢地都照出糧

狗如果想救藍店搞黃店 而我地唔理黃店 咁我地就變自炒

一定啦